琴晚翻睇完鐵血第二季

真係浪費左第一季積返來ge 名氣，太多位想屌，屌到後面都無力講野，但千錯萬錯，錯在信錯金毛仔呢條弱智！
1. 同鐵華團講我有個計劃，實行到我地就贏，原來係去搶巴力高達。好啦搶到手，對家彩你都有味，繼續打仗，大哥都忍唔住鬧佢又話唔駛打，轉頭就要打硬仗。當時應該好多觀眾人應該同我一樣，心諗部機應該有咩特殊功課，會令末日號角上上下下要聽從指揮。點知原來只係所謂內部規矩，聽就聽，唔聽都吹你唔漲。(如果話巴力高達可以令末日號角d 機停機都有d 睇頭，雖然又會俾人話抄獨角獸，但都好過而家咁廢。)
2. 同鬍鬚佬開大片，打左一陣對家出魔劍，佢個死人反應好似估唔到會用呢樣武器。之前打名瀨都用左啦，今次點會唔用呀？鬍鬚佬既然巴力高達個規矩都唔聽，難道會覺得佢有魔劍唔用？(不過呢度鐵華團都有d 責任，應該同金毛仔商量點應付魔劍)
睇到後面俾人滅團真係好嬲好灰，流星號miss 果個位我loop 左十次，好自虐

流星號嗰度我已經無晒感覺 一早預佢會死
個個角色都咁樣懶煽情咁死 睇到悶

奧加最撚慘 明明播緊充滿希望嘅bgm點知行出門口就俾黑衣人對冧

女人唱歌男人死

流星號個死法好深刻喎，後悔、唔忿氣、心死炒埋一碟，果刻好似自己代入左去咁
btw，網上有人問，魔劍既然有超長射程，點解要行到咁埋先射？呢樣諗唔通。

其實未睇到佢搶巴力都知巴力係一舊垃圾
無啦啦彈出來 前面都無舖排過
人地00都起碼開頭有0gundam個影丫……

萊德都好慘，成世人覺得自己累死團長，甚至攪到滅團

因為巴力真係得個名，無任何特殊能力，想鋪排都無野好鋪

就係知佢實係做到好唔甘心嗰下先無感覺
插咗成集flag講到打中就一擊逆轉就預咗佢實唔中
之前幾個都係咁上下
以為無事然後突然間收皮
呢啲劇情好低莊

反而300部高達又唔講…

300 部？唔係72部咩

係喎 300年前先岩

其實去到打MA嗰時都好好睇 係最後十幾集瘋狂死人開始爛 打MA嗰幾集嗰氣氛鋪排得好正 講到隻MA好屈機 最後三日月要爆紅眼先打的贏 嗰時我個個禮拜好期待睇

打MA 好好睇，巴巴托斯d 動作真係成個人咁，但果個煩膠真係好煩，次次講一大堆廢話自我膨脹，但又無鬼用

浪費哂啲返定明明72部Ms同Ma都大把故仔做

其實一開始佢個設定，幾乎係諗住出前傳：成日講30年前場仗幾慘烈，又講明有72部高達。吹到咁大好吊人癮，但佢最左套外傳就無其他，拿拿臨出前傳出晒其餘d 高達cap 水啦

佢係大嬴家
屌乜

念住近啲易啲中掛
點知都係唔中

我以為佢會同條咖喱狗攬炒

其實放冷箭又安全成效高，睇住流星號臨射一刻俾把劍撥一撥開，即刻屌左聲。好係湘北對海南，最後果球俾人掂到攪到炒粉一樣

過左呢集正式變垃圾

唉... 或者咁講，三日月係屬於戰場上ge 人，BBQ 結局唔適合佢 (同埋佢已經無左高達唔得)。但個死法真係太接受唔到：本來拍住昭弘打得好順，全身而退無難道。突然俾魔劍虐殺，感覺係：喂，第五十集啦，快d 死左佢完結啦，跟著就係魔劍插死。觀眾條死好唔順，如果無魔劍，無傷撤退無難度啦，俾你咁樣夾硬寫死都痴痴地。

我到而家都唔撚明 佢點樣死唔到
朱古力明明搵人查過條屍係佢睇住條屍俾人火化
咁都可以出番黎

有講到咁仔細咩？

第一次見面時 番番基地朱古力叫佢跟班有查過

我記得你講邊part，今晚返去睇返。
如果有講，呢度又係個大bug。
同埋唔明殘命個雙系統，明明成條喉隊入蓋里歐後頸，但又無插合位，都唔知點connect

就算無既
都有曾經講過阿賴野識系統大個左唔可以做
咁點解朱古力又做到

呢度要兜都兜到既
號角果邊醫療好似有提過幾勁吓
同埋第一季佢特登用艾恩做白老鼠試左先
成功左自己先做

呢度朱古力自己有講，話當時將艾因融入機體裡面，就係為左自己植入阿賴耶識做實驗，而家成功左啦，就幫自己整。
佢解釋完啦，係好撚唔合理，講左等於無講。

朱古力冇做到
佢係用艾因既data做左個虛擬程式黎開阿賴耶識
咖喱就係將艾因係部機抽出黎裝落自己部機度

朱古力嗰個好似系原版
所以大人可以用同埋無副作用
三日月系火星做嗰d系差劣版手術
所以唔好彩就訓成世醫院

肥仔死左之後 成團智力直線下降 三明奧加互相逼死對方 滅團係遲早嘅事

仲在生既人仲辛苦

巴力好撚勁喎

後期三明自己都講無左巴巴托斯，佢邊到都去唔到做唔到，都暗示左佢點都要死起戰場
半邊身唔郁得點種田，有幻想過佢地會唔會最後無事，整個移動底阿賴比三明
打ma同前其實唔係咁差，打完就
前期描寫左，鐵華團壯大同時有好多衍生問題
敵人，自己內部，奧加領導能力，到最後連保佢地既大哥都走埋，成個鐵華團無依靠，始終都係一班青年軍，無靠山，（朱古力真係算鳩數，唔知就黎做咩）敗北都係注定，係佢寫得戇鳩，埋成咁

呢樣真，肥仔係鐵華團班後生仔當中，唯一一個諗野較冷靜，講野大家又會尊重ge人。如果佢仲係度，佢會同團長講而家同名瀨大哥拍住上已經衣食無憂，咩火星王根本無意思，朱古力要發起政變，無可避要打硬仗，唔值得咁做。
但肥仔死後，三日月係咁逼團長前進前進，團長要有回應就不斷向上爬 (名瀨大哥都話佢一味向上，但唔知自己想去邊)，其他成員根本係老粗，團長話點就點，諗住 "水裡水裡來火裡火裡去"，結果信錯件弱智朱古力攪到滅團。

快d 出前傳啦，想睇原版阿賴野識係點，同埋果個年代巴力有幾堅抽，而家俾朱古力攪到柒下柒下咁，上手駕馭員真係死都激返生

巴力劇裡面個表演最多叫幾勁，但朱古力當初吹到部機係最高地位，大家都期望佢有咩特別功能，點知部機得個快字，同埋雙手劍

三日月應該係死硬，都廢左半身，但寧願佢結局係死一個救全家，同埋唔係夾硬俾魔劍屈死。呢樣就幾大都唔服氣。

上手咪號角創辦人

邊集有雙手劍？

呢樣知道，所以好想睇當年巴力點樣抽贏雀仔。
同埋有無解釋過，隻雀點解會去左火星？明明厄祭戰係地球內ge 事。

sor，我指一手一劍

「魔劍」係指個彈頭姐，唔係發射器

唔知道射程同用唔用魔劍有無大關系，如果一般炮彈都可以長程射擊，流程號應該裝多幾粒彈掃射，好過而家一Miss 死全家啦。

彈頭有講得一粒
最大射程就無從考究
因為流星個發現器唔同號角D兵仔

玩過tlou2 表示鐵血2劇本其實算係咁

套嘢第2季先真係有岡媽feel

咁都俾你抽水。
btw，到而家都仲有陰影：
1. 喬爾夫球
2. 猩猩交配

零戰績有咩勁

巴力=基本法
朱古力=柒婆

佢以為全世界都要聽巴力話

最撚嬲係一轉用艾比角度嗰章
同迫你用艾比打艾莉嗰幕 戇撚鳩到

btw雖然好多人屌鐵血破滅魔劍
但現實係一個政權有資源有規模有比平民更高階好多嘅武力做後著其實好合符現實，你只可以話佢講故事講得柒

打gvg幾好用 好正 中二病咁沖埋去

因為對方啲飛彈射唔到咁遠射程
唔行近啲點交代佢俾人射死

我一路睇第二季就一路等鐵華團comeback你同我講預佢一早會死流星號最尾真係好型

利申睇哂

三日月仲要比條八婆尾刀

流星號個魔劍發射器係舊款
正常要射遠就要變狗射先準
佢死果時已經爛左一半身變唔到狗
想一擊打爆對面唯有衝到好前

多謝樓主咁講，好彩無睇第二季，所以仲覺得佢係一套好作品

以為朱古力有d咩大計
屌你原來係自己單挑成支艦隊

佢太天真，以為人地吹奏巴力等於巴力就號令所有人，但係巴力無實質既權力，只係得個名。

麥基第一季係好醒既戰略家，但去到第二季係追尋一個虛妄目標既理想家。

得到巴力結果無聽佢支笛，果陣已經騎虎難下，就算佢唔衝去挑人機，都會俾成個七星家族圍屌至死。

所以利用鐵華團翻身係合理，不過佢發揮唔到應有既戰略水平，純粹一隻紙老虎。

但一轆鐵通用量產機嘅制式瞄準 可以喺外太空打中星球地表一隻十幾米高嘅機
對比00 lockon用光槍 都要大大支鏡+大大支狙+全作槍法最準嘅人

號角雜卒＞＞＞垃圾lockon

真係同tlou2有異曲同工之妙

個女人比三日明禁著黎砌都有時間打流星號
根本劇情殺

巴力= 35+
朱古力= 泛民
咁會似啲
政府啲人都唔會真心信基本法有用喇

留定名
尋日睇到s2一半

岡田：覺得松風雅也(咖哩CV)的聲線超像主角她很喜歡
所以為咖哩咖哩改了很多劇本

其實唔關把聲事，應該係佢舌功了得

其實如果話巴力可以control MA
之前既戰爭係號角班友自編自導自演既奪權劇
我諗會好睇好多
又唔會曬左MA既機設

然後ending係狼王一對多MA然後戰死
都好過而家監生比人射死

// 和某團長相同，由於喬爾在過程中表現得幾無戒備、加上死法過於潦草且嚴重掉智商因此被批評是人設崩壞，也有網友為此製作了配上希望之花BGM的片段 //

精彩不亮麗 起落是無常 抄緊人

明知鐵華團做左通緝犯都夠膽大搖大擺著制服入城
比人發現都係抵死

佢last 果下係同老細交代姐，佢應該好不恥執雞。

你竟然忍到唔睇？正常睇完第一季咁正，應該狗衝第二季，好似TLOU2 咁

佢智障個程度已經嬲到唔知點講好

我寧願臨射果下，部機有少爆炸郁一郁都仲合理啲。

巴力係勁在個朵,個象徵,可以話係號角祖先,
即係好似立法會主席個位咁,邊個坐上去邊個話事,
睇你唔順超可以叫實q的你走,d拉布中意剪就剪,d立案中意扑鎚就扑鎚,
並唔係坐左上去=你最好打,而係=你有影響力

「你敢違抗擁有巴力的我嗎?!」

呢句野可以想像成,有條友坐左上立法會主席個位,
但對住國安法d委員都要收皮,因為香港1早變左xiang gang,國安法大晒

其實見到朱古力搶完巴力找唔到救兵既時候就應該放棄佢唔同號角打啦
嗰時都仲話可以同朱古力割席，未正式得罪號角
仲同朱古力賣命成件事根本弱智

而且本來去撐朱古力成件事本身就弱智，純粹係團長被三明迫去繼續向前行，先想做火星之王。成班人出完糧都唔識駛錢又無要求加人工。根本都無更進一步既需求。如果個劇情話點樣保住個作為自己容身之所既鐵華團都仲算合理，要令個團更發揚光大而搞到自己個團收皮根本on9

其實點解第二季可以同動物朋友2同tlou2 比我見近排個個都拎返鐵血第二季同tlou2比

剛才係度諗，如果可以改寫劇情，由邊個位開始改好。唔同朱古力合作，定係MA 雀無啟動？

如果要改劇情個大方向就可以係點樣守護自己的容身之所，既然第一季個大方向係尋求自己容身之所，去到第二季鐵華團做起左就應該改做上面咁樣

如果用MA個設定可以係因為火星掘到MA導致大量MA重新啟動然後鐵華團被迫負責任上戰場。或者初頭同朱古力合作，發現最後佢個目的係想借MA打末日號角之類都得

唔用MA設定可以講號角本來有勢力不滿第一季搞左獨立運動/鐵華團出黎結果又要迫佢地打號角。

我當編劇點都要鐵華團滅團，要做都有好多合理方式，而唔係降主角群智商，再給對面主角光環同外掛武去掉返轉頭打主角

因為鐵血第二季就係夾硬將主角群智商下降。號角(主角敵人)嗰班又比主角光環，爆駕駛倉都死唔去，下集無事行返出黎。主角群啲重要角色可以行行下街無啦啦衝班特工出黎開槍暗殺晒，然後比個外掛武器比敵人虐主角群，可以由宇宙極高速直接射落去火星地表打中主角群啲MS。

最後再由個每次出場都講「為了萊斯達爾大人」既弱智女人一野斬爆主角部機個頭高舉大叫勝利，而畫面一轉十年之後條女仲出黎貓哭老鼠，講「啊我依家體會到原來鐵華團班人都係想生存落去先戰鬥既姐」之類既廢話。

然後成個製作群仲事後不停踩主角群，話佢地無信念，所以被人利用之類既理所當然，仲讚號角先係正義。同TLOU2班人屌一代主角喬爾唔係好人一模一樣

佢個樣仲要好醒

有個地方醒唔起，伊歐古幾時同鐵華團結怨？如果鐵華團唔同金毛合作，伊歐古係咪都要致佢地同名瀨大哥於死地？

成套最垃圾係佢
煩到pk

成件事最撚反智就係連卒仔都可以射魔劍
搞到啲戰力崩到仆街
好心就設定到得高達先夠出力射魔劍
咁咪可以話當初就係靠高達+魔劍打柒MA
依加連卒仔都可以射魔劍咁要MS黎把撚
放幾百枝魔劍係戰艦輪流射咪得
我就唔撚信戰艦出力唔夠部卒高

from wiki:
第28集親自駕駛自己專屬的蘭吉雷茲上陣，但因功勞被鐵華團獨吞而心有不甘。
第35集根據賈斯里的情報，而率領自己的部隊前去火星，並打算追捕鐵華團和麥吉利斯。然而部隊的MS卻意外地令埋在地下的MA有所反應。
第38集在七星會議上聽了麥吉利斯的匯報便激動地批判對方設局陷害他，結果不僅得不到其餘當家的支持，還被萊斯達爾責備。隨後為了讓自己「再次發亮」，主動聯絡賈斯里，並打算向鐵華團報一戰之仇。
第39集本來想要向鐵華團報復，然而受到賈斯里的煽動，目標轉向塔賓斯。並且栽賍塔賓斯，聲稱其擁有禁忌武裝「破滅魔劍」。
第40集率領一部分阿麗安蘿德艦隊前往塔賓斯的小行星基地，並先後無視停戰訊號、出動非人道兵器「破滅魔劍」、攻擊試圖離開戰場的非戰鬥人員及無視投降訊號。
第41集寫信給賈斯里道謝，但他動用「破滅魔劍」一事也被麥吉利斯抓到而再次被萊斯達爾警告，因而無法參加賈斯里與鐵華團的戰鬥。

佢算ok喎，伊歐古先最煩，成日以為自己好醒，女有大義，但連佢d 下屬都想佢室內涼下冷氣，唔好衝出來柒

無撚錯，厄祭戰駛鬼打到咁辛苦咩，整一百幾十部魔劍發射器，部MA 即刻變串燒禾花雀，高達同阿賴耶識可以返去訓覺。

暗殺+破滅魔劍
高達是但啦

果時冇量產到魔劍? 唔係點會得流星號果部有

中伏過程，我記得嗰陣大家仲ff緊巴力可以強行控制其他機體，點知完來係一部廢機

據編劇訪談事後吹水：

所以當時理論上可以不停進化既MA應該唔會被破滅魔劍打得中，暗串鐵華團班人垃圾

到依家都唔撚明佢到底笑乜撚野

我覺得最後呢幾句野係吐糟自己

塊面抽筋

成日都有人問但呢個其實係考你閱讀理解
佢之後單騎入敵陣果時有講自己點解咁興奮